休班警被指「好X串」遭10漢圍毆 廚師今認罪候懲

休班警去年與友人到元朗酒吧消遣，期間友人與人爭執並被「爆樽」。休班警與其他友人外出尋找行兇者之際，在街頭再與一班男子爭執，期間有人自稱「我南邊圍勝和」，多名男子追打休班警員，對他拳打腳踢並用玻璃樽襲擊其頭部。事後警方拘捕一名廚師，他今在區域法院承認自稱三合會成員及對他人身體加以嚴重傷害罪，求情指是對方向他們用粗言穢語在先。

於私房菜任廚師的被告關竣豪（23歲），透過律師求情指事主等人當日態度不友善，向他們用粗言穢語在先，而發生口角後，被告因受酒精影響一時衝動才衝口而出說自稱三合會成員，無證據他當時攜有武器或處於領導角色。法官將案押後至下周一判刑，期間被告還柙。

控方指事主休班警員曾一峰，於去年7月3日與友人到元朗酒吧消遣，翌日凌晨其中一名友人與另一枱客人爭執，友人被「爆樽」頭部流血。休班警與其他友人外出尋找行兇者，期間遇到4名男子向他們粗言穢語稱：「你搵人啊，X你老母，我南邊圍勝和」，又指他們「好X串」，有其他男子加入，期後有10名男子窮追休班警並向他拳打腳踢，其中一人更以玻璃樽襲擊其頭部。休班警事後驗傷證實上肢與背部多處擦損，頭皮有血腫和擦傷

廚師爸爸自稱黑幫涉襲兩休班警

22歲廚師涉於去年在元朗的酒吧與休班警員及其朋友發生口角，期間自稱黑社會成員，及後更聯同約10名人士追着對方拳打腳踢，傷者及後被送院治理。被告關竣豪今在區域法院承認聲稱是三合會社團的成員及傷人罪，法官押後判刑至5月29日，期間被告需還押。

辯方求情指，被告年輕，沒有刑事紀錄。被告與前女友育有一個3個月大的女兒，需照顧女兒；而被告父親身體不好，故他與姐姐要共同承擔家庭重擔。

咁細個搞大人個肚 死mk

同黑驚響朵 勁

人響朵你響朵

即係差佬噠朵“我係警察”就得， 人地噠“我係勝和”就唔得。

比十個人打拉得一件祭旗
果然係一家人

屌人老母抵打啦

南邊圍勝和

係WO

我南邊圍姓禾都唔得

同門相伐

嗱嗱嗱,講還講,唔好拎牌頭黎講呀

睇錯南生圍

打得好

想問下庭上控辯雙方對案情既陳述如果有粗口係咪會照講？

例如話檢控官問疑犯：「當其時你係咪對住受害人講屌你老母」

未去過法院旁聽唔知

使乜咁
證人講完
律師／法官咪問：證人所形容／引述是否屬事實？

屌你老母痴撚線

咁有冇d案情內容係提及粗口，而佢地要講出黎？定係會用xxx黎代替

5p仔可以脫咗呢條罪

好無聊但笑左

2020年都黎緊仲有人自稱黑社會

咁梗係啦，你估攞正牌咩

你衰左仲咁撚串
大家紋曬身 知咩料啦

狗咬狗.jpg

我是國安部的！

都係咁黑不用分得那麼小

休班警串黑社會
黑社會打休班警

感覺上似
有牌爛仔 vs 無牌爛仔
可能前者串慣一般市民
對住一群黑社會都串就奶野
雙方係爛仔同你講仁義道德同規矩咩
唔like就即反檯

就係唔得

唔夠打就話自己係差人
正垃圾黑警

咪就係
係男人就私事私了，宜家成個小學雞唔夠串搵老師報串咁

散仔嚟？

黑鬥黑

狗咬狗
抵啦兩邊狗

廚師好波！為民除害！！！

擦頭皮

唔知香港，但澳洲啲law report會有，連cunt 呢啲都會照出

嗱嗱嗱,玩還玩,唔好拎洪興兩個字黎玩

同差佬撻朵唔知點解覺得好撚好笑

南邊圍勝和，聽到都覺得鳥語花香

屌你老尾你班黑警係陀住枝炮先有人驚你咋
除左套制服你屎都唔係呀

講左會點

成件事咁似同囚劇情
入去俾d懲教打